[傳說推波圖] 海馬嘅秘密 落入咗凡間 共享非凡

傳說中嘅天神選擇一班細路出黎去對抗地上霸權
而被選中嘅細路就要肩負起重任向世人宣揚依個理念
當你地入左黎依度 就成為左個個細路
請跟我們一起發光發亮 一齊向馬會說聲
不了!!!

以下為過去嘅對抗紀錄 一JOIN=一個支持

想加盟我地就TG - @BigHamsik (我地偉大既大胃蛇)

PS i love you之搶到1001者 留TG係下個PO會分到100蚊作為對抗支持金
#我開既post為準#

支持

G持

一日一9UP 神仙都企唔穩

Gchi

Support

Hi 海馬

g持

真係開左tg

原來今時今日賣料唔洗比人屌

想跟777搵食 網上賭埸

俾人屌屎忽 未試過

2017

搵命博既野我唔做

Lm

1001

海馬B

海馬中到啪啪聲

大佬

西爺

我老死將男去左邊牙

竹爺

跳左 ?

尋日話今日好似過大海

馬會中到啪啪聲過大海啪啪聲

早晨老死 琴日馬仔贏到上岸去左玩ptgf牙

將b 過左大海咩

琴日迷雲失敗

今晚你利???

我利琴晚最少贏一球 唔中jj 插沙 黃金海岸個石沙灘

你仲話加裸跑喎 lm

無牙 諗緊聽日去唔去
話說又話放題

跑撚硬都得

我又想大海啪啪聲

前列失分 痢迷開左心左成日 希望佢今晚唔好搞笑

我都係咁話

你想幾時呀 bb 我想打邊爐其實

樓上屌哂你地家母 今晚bin 7u

識貨 開心到痴左線

又打
上次你先食完雞子生蠔
之後要走去禁鐘仔

個晚學到新野

利子幾撚時食

....報驚呀 cyber bullying

打囉屌

下個星期ok?

海馬蛇拯救世人脫苦海

要講定日期屌9你

將b 同你想幾時 會唔會笑鳩我架出黎

莫非樓主係連登仔最憎既賣料狗？

不要被世俗既眼光蒙蔽

你有你憎 我地有我地執錢

屌你主人 你好撚大隻 一拳打死人個D

痴線 海馬爺又撚狗 唔上黎吹水了

米挽我拉竹爺

駁唔到

還掂啲人都要出面買
點解唔同海馬爺買 又準

今晚買屈福特既人唔好後悔 條路自己揀仆街唔好喊

唔應我上面果句-.-

主人出到聲 我也買少少G持

挽留一下

係 草緊錢

DLLM 呀 老死都無情講

唔好叫我主人啦 海馬爺主人 搞到我好難落台

今晚利記一鋪返哂黎啦

Balance: $ 8.10 Refresh balance

ALLIN左

美職殺死了我

無賭美職南美波好耐D 好假

結餘: $ 4.00
細細地買左小小支持

假希望

好耐無賭南美 前幾日美職9角聯 馬會開9.5

你買啦都輸架啦

6215 27-04-2017
05:04 讓球 星期三 31 明尼路 (主) 對 利伯泰迪 (客)
客 [+0.5/+1] @ 2.03 $2790
推失左 唔開心左幾日

1注我都買5到

不安 贏錢串到

5好學變身窒住哂

幾時帶我去感情台行個圈?

今晚利記-1 唔中跳樓呀

感情台唔岩CHING 挽

唔信啊

啪完馬會仲未夠

中硬呀 唔中我切柒呀

今日出發唔叫

感情台jar fit人係肥基亞
落LKF先搵利子啦

佢感情台台主

有好多人排隊等啪我屎忽

賭波好咩

撚有呀 我係過客 入去吹下水

係屋企訓緊覺-.-

賭左2年 有D 累 想大戰何生

你仲有無賭

我淨係知肥基亞同kai 好熟都唔幫幫手

辣殺 廠妹又話你過左去既

睇佢個樣都似
成日呃埋呃埋d 女自己食

LKF 好DIRTY~~~~~~

果日失心態買左4000加柏晉 唉

好耐冇見
搵到kai 未?

我柒頭咁都呃到女

傻迫

小妹都差d受害

你又大隻又靚仔又白白淨淨
溝死女

我都差d 俾佢呃左上床

吹到咁大 呢到無女架

唔敢吹水了

其實5熟 無聯絡了 上次盧9FIFA單野都係我同佢講

原來係咁 個仆街仔真係消失左
係咪去左自殺

咁撩玩FIFA果個係

而家仲有撩咩 ?

冇啦
玩下股票咪幾好

請我譚

無呀 聽過一次而已~~

搵唔到-_-
可能著草

請你奶我屎眼

咩黎

今日晏就熱撚到仆街 feel 到有d屎汁乾左係屎眼毛到

你借左幾多俾佢?

冇借-.-

咁你搵佢做咩

掛住佢屎眼

佢老母個閪就黎俾人屌爛

屌佢老母冇閪用啦
屌佢屎眼先有用

輸錢唔撚貼？
還我血汗錢入會正傻仔

臭雞!

笑屎人

入埋D ON9會抵你死啦

唔知佢入左個咩會

數字頭

xxx

你有借？r4

聖誕

係咪用緊我d data 黎搞-.-

邊有唔輸架

10年data

你都無SEND俾我

大胃有

比我啦臭雞

咁over all w /d / l ??

你識閪咩
Excel 都唔識用啦

食C啦 精通左EXCEL幾星期

要支持

莫神

Dog黎

寫個每日cap yahoo finance 恆指數據黎睇下
要5分鐘 15分鐘 30分鐘 1個鐘 data
淨cap 算 唔洗point graph啦

屌你做功課牙

認同

奶我屎眼未
好痕

r4 教我玩股票 唔想賭波 哂時間
係時候要進化

pro

系

莫B 都黎吹水

有大將軍點可以5支持

莫味將

見到你話買利 就知你未覺悟

今晚睇表演
利嬴唔到利迷子裸跑

畢到業未

真心支持 真。利迷呀 今日一定要贏呀 踢歐聯呀

忙完FYP 未呀

Fyping

贏撚硬

你問佢屌完女未先岩 ?

慘呀 我見個個讀你個間做FYP 做到成隻狗咁

仆佢個街唔介紹女比我識

我都想完 做撚到唔想做

1:1

做咩架 其實 咁簡單
想當年呀叔份FYP 成2萬隻字

屌女都冇咁愁

佢係

我個樣勁撚殘

R4 好失望 我希望0:2 BIN 哂你地屍

男人老狗殘乜9

G持 利有4前說可以贏曼狗fd錢了

Design 既野 叫你一日嘔一份兩個月既project

SUPPORT 了 3K 到時我要食淡

唔係應該一早做定咩 我見我FD 又影相又拍片又化妝

溫書啦屌你

仲未介紹女比我識
你咪忙到錢都唔賭?

冇做定呢樣野嫁

不如跟我炒埋期啦

solo 定成TEAM 做?

冇賭好耐

加我未

想gun 第一步去邊到開ac

咁咪唔使豬

緊係solo 一team都輕鬆d

自修緊econ

不如跟我炒埋金啦

有咩實用野要學

想炒 一百萬開個倉ok?

抄金 精英盡出

考dse

廠b

不如跟我炒埋樓啦

利豬 幾時帶我發達

不如跟我炒老細算

好耐無同手足吹水

而家撈咩

全職賭球了

職賭
佢有日係到講左句
話冇返工銀行戶口d 錢都不斷上升

竹爺邊洗靠呢d

我都想同你地吹

唔係搵到工啦咩

9 UP 都當真

幾時完FYP

一係開多個9UP谷

好呀

聽講好易上一億

mon9

佢成日MON 9 我 我好不安 唔敢係連登講野了
無私隱可言 廠B 讀緊書定做野架

肥雞有9 up tg group
有冇人想入

I大N展

sick 識呀 出黎又搵得錢多

影相啦屌 應該好似你咁 分享喜悅

有前途俾d 心機

9UP 有興趣 但我極少ON TG

咪又係做狗 始終投資先係最好既出路

再屈反面了...

反完面係咪變正面?

嘻 唔係呢D科

好撚悶

R4 有冇TG 比TG我

係

PegasusR4

開乜鳩channel -.-

開channel 唔俾講野
中共黎

屌 唔識禁電腦

渣架

扣你50分

sor囉 甘惡

siu4 加埋我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔受你玩喎

你真係咁撚得閒

又HEY0

岩岩收工牙

工都好返 學海馬職賭啦

幾時再食譚

職業炒期手 職業操盤手

可唔可以引kai 出黎食?

海馬蛇 有冇推波料

下個月搵個禮拜日食

鋸扒啦

有介紹？

多謝R4先

開定bot先

R4，莫b

btw david x 海馬
777之路

傻西學人收錢 入會正傻仔 未賭先輸
一齊撞爆佢

點解你咁得閒

KY

( Show Blocked User - 龍心438 )

上岸了

屌咁耐都係得條傻鳩係到嘈

[/quote]
幫手你推 想知你入會輸左幾多

撞人acc 如果報警會點

算啦 我都唔太想煩

隨便報

海馬照

屌你阻住海馬蛇推波你是咪未撚死過

原來係垃圾痴漢
收1500會費個果

個網上賭場online未
有冇acc 想玩下

真777？

777舊登比人ban左？

有咩 我無上過去了

首先你要有個大陸銀行戶口 再連到落支付寶 再埋要有微信 搞好先話我知

假

點解有

有齊

我都好好奇

我都好似有齊佢地既相
個個都六尺 陳冠希樣 好撚好丁

如果呢個係你黎我咩都得

七爺一個月收緊幾錢會費
可唔可以透露下？

要去銀行填張唔知咩表架 因為最少要等一日 你真心有性趣先搵我 暫時得百家樂同大細 由幾個大陸人搞 我負責後面門面野架咋

無啦喎波料摺左啦

轉左搞大生意

收錢穩唔穩嫁

拿 佢地呢 其實就
入錢易 拎錢少少難 焗你賭 所以佢地依家搵好撚多
明未 我諗行多一年先會有直接渠道cash out
暫時都仲廢廢地

咁都係算了

咁好似過澳門化算D

暫時仲係

個tg無左？

支持海馬

嘉欣

嘉欣bb long time no c

r4bbb

有齊
想玩

當年屌777最大力果批走左賣料

都係777有先見之明
所以而家咪上左岸
睇黎海馬都係為搞網上賭場鋪路

今日又係悶市

人會變錢就不變既

我記得我有俾意見777

所以我好欣賞七爺

7爺隻同進幫手贏唔少

有呀 但都係搞左一排 同要睇老細頭

我認錢》高登個名

屌 二班咪頂盡

希狗？

三上

r4

777考機頭都搞咁多野

AGGER 錢>>>>>ALL

年輕人唔好成日話社會唔比機會你😂😂

聽日又放假了

連放5日

又去邊玩

珍惜假期

你終於返工了

大胃

留係屋企

推

倒

KY咁得閒過黎既

馬

會

打

領

展

支

持

有海馬要湊下熱鬧

你

蘭

桂

坊

又中

有咩馬好買

海馬比料你要跟

海馬

飛霞👍🏻

真
要買幾多好？6m？

我睇下d馬先

Go 馬po la diu

真

馬PO唔識人 驚驚

邊個未聽過海馬爺大名-.-

有事撻將男出黎就得

同路，btw佳sir有無係馬post？

係高登
連登馬po全部新臉孔黎

舊人留曬係高登

好似大唐有？

原來今晚都係夜馬 以為放假係日馬添

戶口有錢既話，賭馬好危險

潘狗回水

戶口咪又係俾人撞到LOCK

Why唔開多個AC for收錢🤔

新手賺下錢
請問點先買到料
tg揾唔到巴打

出現了

得架咩

依種感覺 似曾相識

開多個馬會户口姐

唔係tg你咩？

利迷子

大哥

近排有贏嗎

落街買真飛算

搵唔賭錢既朋友幫手開個ac

將B 收到WIND 你贏到笑KAKA

聽日要返工了

屌那星

數撚死D 呀姐咩 下下5皮現金飛

邊能個講 琴日我過大海輸到要借錢買船飛

琴日去左? 真定假

報左澳門公安 拉鳩你

美麗寶狗

真 夜晚過左去

但我見你係波POST 頭幾頁贏到笑

決定今日拎100 蚊出黎跟手足賭馬

50蚊就有

笑唔出 剛剛追返大海d數

想跟你個澳門

777
有無馬料

海馬的$50 = 我們的$50000

咪玩啦海馬蛇 我身份証都剪埋唔敢去啦

打個和啦，有無靚盤？

依家食飯都要諗過度過

我上次去俾人屠 依家一路都唔敢搭足澳門

追返咪好 豬幾K 者

警察: 先生，麻煩你身份証？
將男: 剪左lu
警察: 咩話？
將男: 無呀！
。。。。。

可以直插和波 如果夠疆

which？

我個樣好乖又唔出夜街 無事

12點 睇死半格波 馬會好撚醒

2500>4900>2200>-900

Gun Ed !!!!

得利迷子可以贏馬交

你果日又話拎$$$$

邊日🤔🤔🤔

又笑

日乙
愈假既聯賽愈好賭

你日日都CASHED 鬼記得邊日咩

屌奶星岩岩巴塞半2全2 點贏....
你出水比禾未

上面講左 我買左了

買左和同1:1

對。。。比禾輸半

見得多呢D 都係和多 但我唔敢咁進取咁買

你輸撚哂OK? 我推緊

我求其買姐，中唔中都無所謂。。。
中當bonus

利迷子推和

成日出BONUS

+1 盤都唔要佢

好似得1.57？

係 差唔多呢D 水位

仲有世澤

海馬蛇

天龍

想問係咪入咗個谷就ok
但我都係唔識點買料
新手，望原諒

大家唔好同我搶1001

比我得唔得

你tg左大胃?

1001我自己搶返

好啦

想要100

多謝竹爺

嘉欣bb

變夠post霸黎

第一頁有tg

我想你幫下手，ok

過2先係

我覺得如果海馬搶到1001
要俾多100出黎

我有咩可以幫到手

不能同意更多

支竹蛇

借$$$$

嘉欣蛇

咁都要抽我水
我出自好心唔想手足俾人斬咋

這𥚃真是大蛇的地方
我都係出返去先

我準備好左歡樂卡跟你玩

+1
等1001再回來

想入谷

hey，講下笑姐

屌 我知咩事啦 大胃轉左tg名
你直接留低tg啦

將軍

莫b

咩規矩黎

波post新rule

咁我都出返去先

你也是大蛇喎

這裡不是波po

如果海馬同嘉欣合作會唔會癲覆成個賣料界？

tg : jackitic, 求join

咁要收800000000一個月

竹爺加入埋既話

我應該係最廢個果
可以係50k 飛出一分綿力

幾貴都join

加埋盧狗同我ok

下半場

每月2000
連俾3個月4000
我都想join

謙虛

籌旗先

賣腎

加埋喜欣和2po啦

幫血都唔掂

夾錢join ok??

如果盧蛇搞埋
全方位殺晒
黑夜之神盧蛇
角球大細嘉欣蛇
海馬推波圖

賣腎 50萬一個 我賣左個比大劉

加埋我老死天氣

馬會執柒左啦 比d 機會馬會啦 上年蝕左9e

你老死

會唔會爆炸
一山不能藏二虎
兩位都係角球神

你都收左山
你啲宇宙重心呢
屌你老婆

燈撚死哂啦 仲害手足咩 綠雞追和即刻出山了

等下先

盧盧

加埋我做收銀

我係十年盧蛇粉絲

盧仔去到邊都放低個唔開心表情 失戀

幫幫手 收左我條c

10蚊同你買都嫌多

仲有冇狙擊柏辛

滴少少啦

買咩

唉

mo b

搞咩呀 手足
照計你應該無女

kai 離開左你都唔洗唔開心嫁盧蛇

做咩唔KAI針 係咪有人走你數

俊文搞到支竹爺個心好痛

唔知點解我直覺覺得你係仆街黎

kai如果針左就好

你先係

佢針左你條數點追

Lo b

幾皮野換條命抵呀

借住幾皮黎先 bb

比我，想死

我係仆街就唔借錢俾手足還債了
斬左我啲手足佢啦

明天會更好呀 盧b

ok pm me

pmed 銀行ac

仆街仔

佢係啦

你地兩終於冇以狗相稱 和好左？

寶蓮寺最富貴 黃大仙祠年收入3.6億媲美上市公司

開返間波台

me 渣ga

人地唔開心仲落# 下石咩

女周街都係 第曰你有錢 你驚無女咩

有無狗兩菜

ptgf 唔係女呀？
有錢大把女呀盧蛇

九神

我要初戀啊~~~~~~

我真心架～～

你d圖十足師傅果d

好掛住基利啲貼圖

勁

女人咪又係雞
看開d啦盧盧

咁講架

溝女盞自己5開針

AGGER 最憎溝女

比女溝最爽

全部女人都係雞呀 你明唔明

你大把女

都係一個洞姐
條條女都有嫁啦

唔係

上面張圖解釋了

🌸

男人都有屎洞

對5起啦龔嘉欣

翻被利迷子喊.jpg

叫allin上水拉

召喚，師父

ALL你老母IN

佢去左邊

原來你好呢味
gay test

WCFU

返左日本啦

我係女

唔知 唔熟

基利

係海馬面前提allin

原來不和

你都kai 既

原來有過節

禾刀系
禾廿二碎
交個朋友 我3台
梨尼？

俊文啲fd呀

快一年了 我的錢錢在哪兒

在日本

還淨幾多？

走數走到日本
海馬貼機票
我又要借

其實好少 我都唔想追了

比我追啦

要幾多 我轉介你俾我老死 支竹

去日本都好
慘過啲人要著草返大陸

海馬蛇出水
要跟了

日本消費高
大陸消費低

試下召喚下19eng先

佢應該都燥到仆街
借左幾千都要蝕錢離場

佢尋晚同女打左廿幾圈 可能仲攬住訓緊

係插住訓覺

屌你

惡到

莫b 去左邊

Palette

很久沒見

無挑好悶 睇到好失望

好多人

冇我係差好遠🚬

天堂

真，文仔？

GD本人

覺得佢地都無心機做 睇到唔想睇

熟識既面孔

陣間入二百跟你地玩下馬先

有冇救命料

入埋比我啦

馬都好挽

有

咁叫雞囉

入你屎眼ok?

想俾你吉

馬有馬撚

好撚悶呀

輕輕咁中左幾場日假

屌你5比料

你冇交會費緊係冇啦
我收左錢今晚叫g

屌你啦

咪係囉 $$$>>>>ALLL

收到風莫b 尋晚輕鬆全格

1001 is me is me

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

海馬私下比料我

我比你 生埃要唔要

ho

又屈 我不嬲唔出R聯

700

其實呢個點解
有冇典故？

係勁🌸？

問2寶同西面

見佢地打個係字就會接

推波圖出現了

急不及待要推推了

想要

1001 非我莫屬 之 1連

1001 非我莫屬 之 2連

1001 非我莫屬 之 3連

為1001 可以去到幾盡 之 1連

為1001 可以去到幾盡 之 2連

為1001 可以去到幾盡 之 3連

為1001 可以去到幾盡 之 4連

為1001 可以去到幾盡 之 5連

為1001 可以去到幾盡 之 6連

為1001 可以去到幾盡 之 7連

為1001 可以去到幾盡 之 8連

為1001 可以去到幾盡 之 9連

為1001 可以去到幾盡 之 10連

屌你老母陳俊文

屌陳俊文老母臭閪 1次

屌陳俊文老母臭閪 2次

屌陳俊文老母臭閪 3次

屌陳俊文老母臭閪 4次

屌陳俊文老母臭閪 5次

屌陳俊文老母臭閪 6次

屌陳俊文老母臭閪 7次

屌陳俊文老母臭閪 8次

屌陳俊文老母臭閪 9次

斷

屌陳俊文老母臭閪 10次

十連冇難度啦

乜撚野事

屌你呀

我要拎100$ 呀

一定係我 內定的

文蛇都喺到

大蛇雲集

d IU料

我之前個名叫--------------係勁🌸

勁你老母

饒我9命呀將軍

哦...屌 記得了

賤命

陳俊文俾狗屌 1次

陳俊文俾狗屌 2次

陳俊文俾狗屌 3次

陳俊文俾狗屌 4次

陳俊文俾狗屌 5次

陳俊文俾狗屌 6次

陳俊文俾狗屌 7次

陳俊文俾狗屌 8次

陳俊文俾狗屌 9次

陳俊文俾狗屌 10次

陳俊文俾狗屌 11次

陳俊文俾狗屌 12次

陳俊文俾狗屌 13次

陳俊文俾狗屌 14次

陳俊文俾狗屌 15次

陳俊文俾狗屌 16次

陳俊文俾狗屌 17次

陳俊文俾狗屌 18次

陳俊文俾狗屌 19次

陳俊文俾狗屌 20次

陳俊文俾狗屌 21次

陳俊文俾狗屌 22次

陳俊文俾狗屌 23次

陳俊文俾狗屌 24次

陳俊文俾狗屌 25次

陳俊文俾狗屌 26次

陳俊文俾狗屌 27次

陳俊文俾狗屌 28次

陳俊文俾狗屌 29次

陳俊文俾狗屌 30次

陳俊文俾狗屌 31次

陳俊文俾狗屌 32次

陳俊文俾狗屌 33次

陳俊文俾狗屌 34次

陳俊文俾狗屌 35次

陳俊文俾狗屌 36次

陳俊文俾狗屌 37次

陳俊文俾狗屌 38次

陳俊文俾狗屌 39次

陳俊文俾狗屌 40次

陳俊文俾狗屌 41次

陳俊文俾狗屌 42次

陳俊文俾狗屌 43次

陳俊文俾狗屌 44次

陳俊文俾狗屌 45次

陳俊文俾狗屌 46次

陳俊文俾狗屌 47次

陳俊文俾狗屌 48次

爆

我個50連

從頭黎過

不了

留定搶

很想要被吮

2002

3003

4004

5005

無啦啦1點有場日職

留名

100

無哂人 上哂岸

好想知有無人派我

嘉欣有矛水

派咩先

49000 9.5？

小 + 小 = ？

明白了

你真係得意左好多

海馬神

1001派彩派返俾自己

5好咁...

我

lm

push 1001

陳俊文俾狗屌

不如叫佢上黎搶200次1001 咁咪可以還曬俾你

睇死佢都唔敢上

比人屌200次先啦

俾人屌完200次有得做返人 你會點揀

200*1001

要翻牆

無戶口俾我入錢

俊

文

邊

想加盟就TG - @BigHamsik (偉大既大胃蛇)

Chan Chun Man Stanley

你好得閒咁喎

完SEM無野做

返工無野做

Ali ol

lm 搶

你駛咩返- -

有無100睇今晚

ok

要留名搶了

1002

1003

1004

1005

1006

1007

1008

1009

1010 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

10連完全0難度

就1001

天狼星爭d搞死我了

想自推100連了

1010

1011

1012

1013

1014

1015

1016

1017

1018

1019

1020

1021

1022

1023

1024

1025

1026

1027

1028

1029

1030

1031

1032

1033

1034

1035

1036

1037

1038

1039

1040

1041

1042

1043

1044

1045

1046

1047

1048

1049

1050

勁阿

19eng
fd of chun man group

"